fb個on9群又有on9捉鬼

條片8點幾已經有人澄清左片中人唔係狗
仲要喺度share 條片仲要有人地個樣
係咪手足都好 2020喇 仲捉鬼
利申: 已report

On9 一定有

手足好慘

唔係講笑 我係佢嘅話第二日就去入紙考狗隊
入面比狗打一鑊 出黎又要食多鑊

幫條捉鬼撚遮名做乜

念力抗爭呀你？起個底成堆都係講女嘅po喎雞蟲

你估on9群呢個名流架

根本唔應該捉鬼 , 因為捉鬼大師都有可能係鬼

左膠係鬼! 要捉要獅鳥!

唔捉鬼! 捉左又點!